班大陸人又係度鳩up自high啦

同話97係中共出手打大鱷有乜撚分別

護？邊撚度護？睇過？

係 成日見班大陸人拿97黎講
好似大話講多幾次就變真咁

小粉紅寫文都幾撚勁